今日1點民間記者會！同我推爆佢

今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

全力推上去！

push

推

收皮啦
1230又遮打集會
1300你又記者會

啲安排有冇咁差

PISH

Push

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推撚爆佢

民間記者會直播

屌你 都無預你現場睇架啦
摭打用手機睇啦 柒頭